何柏良話要封中環同高等法院未？中環人氣排檔「勝香園」及高等法院有患者到訪

本港昨日（17日）新增55宗新冠肺炎確診個案，衞生防護中心昨晚公布確診者的住址及行蹤，在51宗本地個案中，有16宗無源頭，以九龍區最多，佔7宗，新界佔5宗。紅磡安泰大廈及深井麗都花園二座因繼續有爆發個案，須強制檢測。至於油麻地及佐敦一帶已被強檢的「疫區」，繼續有無源頭個案爆發，分別是油麻地北海街17號、油麻地懷高大廈及常安大廈。

確診者的行蹤方面，再多6間食肆上「疫榜」，分別是位於尖沙咀求利大廈的源記燒味粉麵茶餐廳、上環信德中心的粉色記憶、中環美輪街的勝香園、九龍城上鄉道38號的華園美食、柴灣興華廣場的大快活，以及元朗朗屏商場的麥當勞。當中一名居於上環盈峰一號的29歲確診女子，曾到過金鐘高等法院大樓。

重要地方 消左毒當冇事
選擇性抗疫YA 但食晚飯就好撚危險

呢D所謂「專家」

完全係食屎痾飯的

中環唔計